[時光機系列] 高登：陳巧文搏出位咁耐都未上到位

搏出位咁耐都未上到位

著左魔
完全唔覺得佢理性
可能只係一頭熱沉左係示威行動入面所以成個癲婆咁典黎典去

佢依加完全係搏出位既表現，好向左走向右走剋人僧

佢依陳巧文依D意圖分裂中國既人好似D宗教狂熱, take 左野咁

高登仔真係好有遠見

終於有新野睇唔使次次鞭奧運開幕

binc

紅登仔
計返時間呢班友咪係中年藍絲囉